連登仔唔撚識驚，醫療體系負荷唔到一爆煲果陣就黎料嫁啦

屌你老母，我真係好撚驚呀

醫療體系負荷唔到一爆煲果陣就黎料嫁啦

驚西,香港仆街咁多,一齊死囉

日日40-50宗確診，香港醫護幾時會爆煲意大利都係因為醫療出問題先黎料

個醫療系統淨係照顧重症嘅人其他確診冇乜病徵/輕微全部返屋企

or

確診人就算幾輕微都係留院等驗到冇病毒為止先放返出嚟

醫療系統邊樣會易爆啲

可以參考下北歐嘅佛系

根本冇可能 本身醫生護士係HA就係戰地醫院 冇情況差得過咁啦

屌你真定假膠

冇肺炎果陣日日都有人入院嫁啦弱智

我地由開始爆早都驚架啦，唔撚驚洗由政府封關？
係林鄭仲未撚識驚咋，不嬲公共醫院病床使用率都100%架啦，有數得計
真。焦土之母